# Article L5242-6-2

Le  fait pour une personne embarquée sur un navire étranger de pratiquer la  navigation dans les eaux territoriales ou les eaux intérieures  maritimes françaises, alors qu'elle fait l'objet d'une interdiction  temporaire ou définitive d'y naviguer, est puni d'une amende de 3 750 €.
